# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-25 17:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: models.py:12
msgid "manufacturer name"
msgstr "厂家名称"

#: models.py:15 models.py:110
msgid "manufacturer"
msgstr "生产厂家"

#: models.py:16
msgid "manufacturers"
msgstr "生产厂家"

#: models.py:24
msgid "item type name"
msgstr "设备类型名称"

#: models.py:27 models.py:108
msgid "item type"
msgstr "设备类型"

#: models.py:28
msgid "item types"
msgstr "设备类型"

#: models.py:35 models.py:38 models.py:106
msgid "item user"
msgstr "使用者"

#: models.py:39
msgid "item users"
msgstr "使用者"

#: models.py:46 models.py:49 models.py:107 models.py:172
msgid "location"
msgstr "地点"

#: models.py:50
msgid "locations"
msgstr "地点"

#: models.py:58
msgid "log time"
msgstr "记录时间"

#: models.py:61
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:62
msgid "operator"
msgstr "管理员"

#: models.py:67
msgid "log"
msgstr "日志"

#: models.py:68
msgid "logs"
msgstr "日志"

#: models.py:78
msgid "store up"
msgstr "储藏"

#: models.py:79
msgid "in use"
msgstr "使用中"

#: models.py:80
msgid "scrap"
msgstr "报废"

#: models.py:81
msgid "broken"
msgstr "损坏"

#: models.py:83
msgid "item name"
msgstr "设备名称"

#: models.py:87 models.py:133
msgid "sn"
msgstr "资产编号"

#: models.py:91 models.py:151
msgid "sn/2"
msgstr "机身编号"

#: models.py:95 models.py:168
msgid "status"
msgstr "状态"

#: models.py:98
msgid "comments"
msgstr "备注"

#: models.py:101 models.py:173
msgid "buy date"
msgstr "购买日期"

#: models.py:103
msgid "last modify date"
msgstr "最后修改时间"

#: models.py:105
msgid "last modify by"
msgstr "最后修改管理员"

#: models.py:114
msgid "item"
msgstr "设备日志"

#: models.py:115
msgid "items"
msgstr "设备日志"

#: models.py:126
msgid "recent logs"
msgstr "最近日志"

#: models.py:131
msgid "number"
msgstr "序号"

#: models.py:137
msgid "catalog id"
msgstr "分类号"

#: models.py:139
msgid "national id"
msgstr "国标号"

#: models.py:140
msgid "resource name"
msgstr "资产名称"

#: models.py:142
msgid "model"
msgstr "资产型号"

#: models.py:144
msgid "specification"
msgstr "资产规格"

#: models.py:147
msgid "price"
msgstr "单价"

#: models.py:152
msgid "department"
msgstr "使用部门"

#: models.py:156
msgid "user"
msgstr "使用人"

#: models.py:160
msgid "keeper"
msgstr "保管员"

#: models.py:164
msgid "officer in charge"
msgstr "单位责任人"

#: models.py:175
msgid "source of funding"
msgstr "经费科目"

#: models.py:178
msgid "record date"
msgstr "入账日期"

#: models.py:179
msgid "country"
msgstr "国家"

#: models.py:180
msgid "provider"
msgstr "供应商"

#: models.py:181
msgid "depreciated date"
msgstr "折旧年限"

#: models.py:182
msgid "used year"
msgstr "已用年数"

#: models.py:185
msgid "depreciated price"
msgstr "折旧后金额"

#: models.py:190
msgid "Resource"
msgstr "资产设备"

#: models.py:191
msgid "Resources"
msgstr "资产设备"

#: models.py:215
msgid "associated item"
msgstr "关联日志"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "增加"

#~ msgid "date"
#~ msgstr "日期"
